* Mais exemplos com teste
* Exemplo de criacao do lista generica
* Mais exemplos de polimorfismo
* Exemplo de mapas com tempo de execucao
* Exemplo do uso de mapas
* Exemplo uso de interface vazia
* Outros exemplos em Golang
* Primeiro exemplo em Golang
